發覺text個陣係越唔熟既人先打越多emoji

有冇人都係咁

有就
冇就